菲律賓火山爆發 馬尼拉機場關閉

菲律賓塔阿爾火山（Taal）1月12日噴發，火山灰及濃煙衝上高空，當局擔心之後會有爆炸級的噴發，目前已經疏散數千人，馬尼拉國際機場則緊急停飛航班。

在1月12日，塔阿爾火山不但發出巨響，也讓當地附近出現劇震，當局擔心在未來數日甚至數周內，火山也會有危險的爆發。事實上自去年3月起，塔阿爾火山已開始出現異常。該國政府部門稱，有需要疏散8000名附近居民。

另一方面，菲律賓火山地震研究所提升對塔阿爾火山的警戒級別，目前為第4級（最高第5級），意思為有迫在眉睫的爆發危機。

馬尼拉的尼諾伊‧阿基諾國際機場（Manila Ninoy Aquino International Airport）之後指，受火山爆發出現的火山灰影響，機場已經臨時停飛所有往來航班。

菲律賓垃圾國家

抵撚死
要開香檳慶祝啊🎉🍾️🎊

慶祝吓先

右邊嗰個成個男人咁

我好難過

人質事件之仇，不共戴天
仇恨榜支那排第一，菲律賓肯撚定係第二

菲律賓政府係仆街，但唔關d人民事
正如香港一樣

我好嬲

馬尼拉明日天氣預測：密雲，間中有火山灰

WOW

型撚到

香港人世仇

世仇點都係中國啦
幾時到賓賓

Why not both

雷神又嚟咗

仆街 真定假

嗰陣啲人話唔用賓妹

真 search到

有冇天文撚解釋下

第三呢？

樓上有

我google睇到係咁：
一般閃電是在雲的冰晶互相摩擦所產生的靜電，累積到一定程度後，瞬間釋放所產生的現象，沒錯，就是摩擦生電。
同樣的，火山爆發也會釋放許多岩石碎片、火山灰、甚至是冰晶，當這大量的固體互相摩擦累積了一定的靜電後，也就有機會能夠重現打雷閃電的情景。

末日近了

#不分化 #不割蓆 #不篤灰

搞錯左

人地只係生得有D似女仔

有無人覺得有生之年有機會睇到ww3/明日之後級災難

Maybe! 好定壞事？

垃圾國家

輸民意

僕人國家

似cctvb嗰個李豪

唔怪得呢排瘋狂地震
支那四川都狂出細震
係咪可以期待下好快有一野大地震既發生？
有無專家解答下？

唔好咁好多姐姐都好好人架其實

應該做緊賓妹

重有面影相
咁多年都覺得佢地on99